有冇巴打係積時買過車？

好多部Fd2 d外裝幾靚仔
有冇伏？
想搵HKMI/IPMC驗車

Fd2不了

間野有問題？

有朋友幾年前買左部7人車，都係搵hkmi驗
暫時到宜家無事無幹

不過間間車行都有蠱惑野既 自己考慮下

利申:非打手，無幫襯過積時，只幫襯元朗另一間車行

架車不了

btw佢啲車係幾靚仔(純講外表)，不過好似貴左小小
有心機，不如買原裝自己返黎慢慢改

外表既野 你想執靚仔有幾難 但內臟就

所以我話揾HKMI/IPMC驗下

驗下啦 唔好慳小小

貴，20幾萬買架fd2

貴到傻